送花 (集思廣益)

自從昨晚知道左有黑警中招，除左請小鳳姐同開香檳外
成晚都諗緊到時送咩花俾佢 ，下面有關花語介紹，請大家幫幫忙俾吓意見。

PS. 知唔知邊間花鋪有入貨?